［勿助長代購勿提L’Oréal Group & Shiseido Group 第一頁有懶人包］化妝護膚討論區#118

另有更多品牌未能放入poster內:
Atelier Cologne, Roger&Gallet, Cacharel, Yue Sai, Guy Laroche, Paloma Picasso, Proenza Schouler, Magic, African Beauty Brands, Essie, Niely, Shu Uemura Art Of Hair, Mizani, Biolage, Seed Phytonutrients, 3CE

LANCOME 事件重溫
蘭蔻取消何韻詩演唱會風波始於2016年6月上旬。法國護膚品品牌Lancôme邀請何韻詩合辦小型音樂會。由於何韻詩因其同志身份及支持抗爭的形象，已長期沒有品牌給予工作，這次「久旱逢甘露」，她亦在其facebook落力宣傳有關活動。不過受到中國大陸網民及媒體《環球時報》怪責後，6月5日，Lancôme即於微博及facebook專頁發出一式兩份中英聲明，澄清「何韻詩小姐並無牽涉任何代言人合作關係」，重申何韻詩「不是Lancôme蘭蔻代言人」，其後更單方面取消音樂會。不少香港網民聲稱杯葛蘭蔻，何韻詩本人亦發出嚴正聲明抗議，而部分香港藝人如王菀之和杜汶澤都表態支持何韻詩，結果引來國際媒體關注。

Source：取消何韻詩演唱會風波

SHISEIDO 事件重溫

唔該溫家寶寶絲打
Kanebo group:
Freeplus, kanebo, suqqu, RMK, Kate,lunasol, sensai, impress, twanty, suisai, Allie, Milano collection, Dew, evita, coffret dor, lissage,L’equi, sofina, curel, biore, EST, Aube,

Kose group:
雪肌精, decorte , Albion, fasio, kose, visee, Elsia, Jill stuart , infinity, predia, addiction, Paul stuart, awake, tarte, iMPREA, ONE by kose, lecheri, esprique, Astaluxe, maihada 米肌, nailholic, softymo, bioliss, Je l’aime, clear turn, sun cut, 黑糖精, grace one

另外pola, orbis, three,PDC, skII, nursery, DHC, HABA, minon, ad+, sana, covermark, 石澤研究所, 肌研, dr. Cilabo 都不是shiseido的

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

懶 人 包
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎send email比碎朱古力忌廉lihkgbeauty@gmail.com

依家新開咗一個絲打Swatch圖懶人包，由#88開始都會持續update

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh, Nars(為加入中國市場而重啟動物測試)
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals, 因為呢個係中國法律永規定
2)
3)
4)Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度啲野5分鐘內好開新post啦謝謝大家\

光復香港 時代革命

藍色美妝品牌/零售商/KOL等清單 (25/1更新) - 1
紅色highlight表示新增
絲打可自行決定買定唔買

美妝品牌:
Addiction (BA Mavis Shek篤灰手足)
Amika (聲稱罷工即炒)
CDP (淋病專用化妝師 Gary Chung 屬cdp合約化妝師。一向親共撑警，並於FB上粗言穢語辱罵示威者者為曱甴垃圾窮人等等，cdp 則出聲明表示wfc)
Clarins (cctvb忠實客戶）
Dior (除左出 "宇宙都係中國的" 嘅聲明，仲無啦啦時裝show度播中國愛國歌曲 "我和我的祖國" )
Ettuasis （用pc仔狗乸做模特兒，該位模特兒亦經常喺網上發表撐警言論）
Fancl 同上 (除左係cctvb忠實客户，仲有絲打提過高層全部都係藍絲)
Kose Grace One (cctvb忠實客戶)
Neutrogena 同上
Olay 同上
SKII 同上
雪花秀 （員工番工唔可以戴口罩）

其他美妝品牌:
Fresh
Givenchy
Mac
以上3個品牌及Dior都有份出"宇宙都是中國的"嘅聲明

美健產品品牌:
Blackmores (cctvb忠實客户。標榜澳洲同陳豪，但原材料係來自中國)
幸福醫藥 （cctvb忠實客户。報警要連登刪左教去藥房買散裝藥嘅po)
撒隆巴斯(用奶共奶到雪雪聲嘅中國護旗手黃祖藍做代言人)

零售商:
一田(新鴻基集團，自動波放黑警拉手足)
莎莎 (背景藍到黑，9成員工係蝗懷疑佢地冇請過香港人)
卓悅 同上
惠康 （cctvb忠實客戶）
萬寧 (牛奶公司集團，主動交cctv 片畀黑警)
7-11 同上
H&M (巴絲連登報料H&M唔畀員工著黑衫番工但又唔夠膽出通告白紙黑字寫明，1/10唔畀著黃藍黑白衫番工，著左會當no pay leave, 扣600蚊一日)
Logon - City super (管理層會叫保安跟手足，員工罷工無返會被抽後算賬等)
Sogo (藍到黑。港資，細劉係大股東。多個手足有提及: 禁員工戴黑色口罩，員工多數藍少數黃特別是收銀保安都係藍絲多，入面好多福建幫，保安請退休狗，保安阿頭係退休時沙，入面有便衣狗，出面tg 放題都要做生意唔畀員工走etc)

絲打們可以自行增減/修改

nplm

唔買得dior ,ysl 同mac之後諗著以後d 唇膏買nars 㗎ma,以家nars 都無得買

burberry

專櫃有TOM FORD BB CT PAT KANEBO KOSE…大把 唇膏真係完全唔怕嘅產品
平嘅又有日系開架 韓系開架

YSL呢啲垃圾俾多一蚊都嫌多 完全唔明點解咁多人鐘意

真係 色又無特別質地又無特別專櫃價錢衰過開架質素

TOM FORD新品 想買

汁:

唇膏仲有我最愛嘅guerlain
佢之前sponsor謝安琪演唱會俾藍絲圍屌都無跪㗎

但佢同dior都係lvmh
lvmh都奶奶地 但無咁奶
自己衡量下

新po唔用不推文住
等多啲人見到唔用loreal shisedo可以用乜

之前去日本仲買咗好多Maquillage嘅化妝品
日本咁多靚女名星
點解要揀呢隻支那臭閪做代言人

上個po 比廢J 絲你燒到決定月尾捉幾個frd 陪我買唔可以得我一個窮

有個frd 好鍾意ysl ,想買比佢做生日禮物吖ma
同埋ysl 有d 款個package 我幾鍾意
btw tom ford d 唇膏package 都好靚

話說有無人用過muf 嗰hd 粉底液
本身想買shiseido 嗰支新出大家都話好啱混油嘅粉底液代替fit me .點知佢用奶共刘亦閪

colourpop 出咗mulan post喇，入去twitter ig fb洗版

Maquillage Fans
食屎啦支牲堂

Lm

Thx

IPSA冇撚得用啦 好傷心
鳩叫完畢...

屌你老母我d化妝品大部分都係nars lm
好撚心痛

咪係 揀返白石麻衣做全球代言人仲好啦 貪劉亦菲夠臭咩

快啲洗佢腦幫佢脫坑啦
有好多牌子packing靚過佢之餘仲好用過佢
我都好撚後悔以前嘥咁多錢買佢啲野
咩都試過晒咁濟但冇樣野好用
見多支那雞買就起勢咁加價
啲價錢離撚晒地 好似當啲客唔識網購

好辛苦先搵到粉底老公
但lvmh旗下
今次真係唉唉唉唉唉唉

曾經鍾意依個brand 鍾意到
買埋佢十週年限量化妝品高踭鞋
佢啲嘢係好正
但好可惜搵撐警中蟈西做全球代言
以後都唔會再幫襯

LM

其實幾靚，不過而家搞到淨係見到『Mulan』呢隻字已經唔開胃

台灣呢邊好多人買
混乾/中性到乾都得
話妝感好靚

好想買hermes唇膏呀呀呀
唔忍一年都一定會忍到年尾先買！！！

我覺得個樽好靚但我都要忍

嬌絲你返嚟了
我自己咁睇啦 基本上個個大集團都奶㗎啦 但唔係奶到出曬面可以唔罷

yeah因為上嚟睇有咩唔買得
好耐無睇連登覺得自己脫節

我都想買hermes唇膏 18&21係心水
但懶得出門
你嗰度都1點仲唔訓

我都係 Cushion 胭脂 唇膏都有用
啲牌子高層真係癡線

我依家個鐘亂曬
Hermes唇膏睇啲人講到好好用又有佢香水啲味

我就絕對係因為個盒
買唔起lindy, birkin咪買住唇膏先
唔會買假嘢拍片當自己買咗真嘢

有冇人知嘉丹嘅代謝精華點

Cls cls

fb見到 未FC 令我有一絲希望

想覆上一個post柴犬系港女嘅留言🙈
但唔知可以點樣通知佢

我間唔中試過生完瘡變咗粒黑點
但又好似未結曬焦咁，冇得搣走粒黑點
我就會keep住搽the ordinary嘅杜鵑花酸
azelaic acid 10% suspension
之後佢就會好似快啲結焦咁樣
當佢結曬焦、乾曬之後
就可以成塊連黑點搣出嚟
利申：混合肌、易泛紅敏感

又真係有分
台灣係分得好清
國際係香港宜家剩返既
東京係已經冇得再買嗰堆eg maquillage

叫做對得住個價錢
但我都係用幸福肌
因為成份 formula未去到接近完美

但無論點我都係唔會用 因為問題出係劉亦菲呢個死八婆身上

terrace house個Lauren

到宜家呢一刻
緊係拒買先
睇佢日本global會唔會回應
有回應先再睇點

幸福肌嘅代謝精華賣晒
其我用緊the ordinary tatic acid
但啲暗粒仲喺度
好掙扎買唔買多枝呢類去暗粒酸好
做女人好煩啊

可以試下
同dr wu杏仁酸差唔多
呢啲個個人效果都唔同

覺得佢靚到癲

佢真係好正
不過佢左膠上身po story話唔應該叫chinese virus
岩岩睇佢仲del埋story

佢既clay mask係我至愛 又要再搵

佢係中國人黎

支那mix美國

呢間我都有興趣 見而家好似做緊優惠 有冇得寄香港

香港化妝youtuber嚟講，hiddie真係冇得輸

屌我正想講。。。 terrace house嗰陣已經幾鍾意佢 又係死左膠

問下有冇人用過咩熬夜霜？

Guerlain? 我有呀覺得冇乜用

幸福肌同嘉丹都有啊

kcwinwin 嗰盒？

真係好想入手 ，好靚啊痴線

多謝回答
而家的確好多blogger推薦..

呢個我有用
睇唔出有好 但係搭長途機用又真係落機都唔太殘
不過好貴

你個名

係呀

可以去支持下佢嘅畫 ig:
佢唔只人靚 畫仲靚

我都想知

積雪草好似話有矽

有冇絲打夾 selfridges
差8個

有frd買過

唔知你地知唔知邊個談善言，啱啱睇到佢thank you shiseido，以前都幾中意佢，估唔到佢咁冷血涼薄

Vecs既面膜呢？絲有無用過
見呢排個個推得好勁

唔知香港同SF賣幾錢 如果八舊左右真係抵到爛
一盒眼影都要接近六舊 多一百幾十多兩塊打亮（c9心態）

專櫃品牌嚟講 ct tomford同埋guerlain係咪可以照用？
係嘅話以後買死呢幾隻對tf新粉底有興趣但係成千蚊好貴
Estee lauder group除咗MAC出咗聲明 應該冇其他奶共事蹟？

原來台幣五千幾

推

剪爛係無撚用㗎
因為你已經背好晒 隨時上網買

真

日本美妝巨頭Shiseido資生堂先向武漢市慈善總會捐100萬人民幣（約111萬元港幣）；L'oréal集團和Estée Lauder集團分別向中國紅十字基金會捐贈500萬元人民幣（約559萬元港幣）與200萬元人民幣（約223萬元港幣），採購急需的醫療防護物資，如口罩、護目鏡、防護衣等，以及支持抗擊新型冠狀病毒肺炎。

但我個人覺得捐錢還好啦 人道理由
MAC就不了

放去痴線西

夾咁多個...？

個人意見 唔好同太多人夾

我覺得上面呢幾隻連MAC 都可以照用
MAC 中國喺微博出聲明，MAC HK/US 唔見有跪，之前美國e-newsletter 中國地圖少咗台灣MAC US 道歉了事，算預咗。
但係嚴格嚟講Estee Lauder 中國喺微博出post 話捐咗幾百萬去武漢；同埋EL group 喺大陸好受歡迎，既得利益好多，唔敢講關鍵時刻會唔會跪

CT 應該安全，佢投資者都係啲外國資產管理公司
TF 就EL, guerlain 就lvmh

LVMH 頂多都係得Givenchy 同fresh 又係支國分部喺微博奶, Dior 就係時裝展播紅歌，不過ready-to-wear/couture 可以話同cosmetics 分開既，雖然最後啲錢都係去lvmh
但細心諗吓我覺得佢地應該俾大陸擺上枱，成件事似Dior 去上海時裝週，佢地唔熟搵咗支國分部睇場+做搞手，支那高層騎劫咗諗住歐洲人唔知佢地播乜

中國咁多錢都唔知捐嚟做咩

大家都明知捐俾支那啲錢去晒官到
做show搞好brand name

形象工程嚟㗎啫呢啲大化妝品group一年喺中國都唔知搵幾多錢啦 捐返1 2百萬濕濕碎 順便又可以做靚自己brand
希望唔好再繼續有大brand跪啦

冇animal testing既應該最安全
冇中國市場

Estée Lauder 好似無係#1 名單入面
（定捐錢比支那都唔計？）

我都唔知
夠竟支國分部奶計唔計?
L’Oreal group 就話連香港分部都跪，加上好似話佢地內部有職位畀共產黨黨員
而家shiseido 就用劉亦菲做全球? 國際? 定國際櫃aka 國際line 既代言人

想問下絲打們會唔會搞個ig之煩 等多啲人知道罷買
同時可以推介返啲替代
我都罷買左好多年 但身邊啲朋友少上連登 所以冇咁清楚啲替代選擇

我覺得枝油好用啲

搭單問問wb絲有冇比較推薦嘅MIT面膜
之前用有氧顏覺得唔錯不過屎忽痕想試下其他

雖然記得wb絲唔太用紙片面膜

+1

其實咁執著於其他人計唔計有乜用
你自己覺得可以接受 用得心安理得咪買
我自己就捐錢可接受 聲明支持乜一個中國既不了
同埋只要係同一品牌既分部奶 我就成個品牌都唔買
每個人心入面有自己把尺
睇你點睇啫

LVHM都捐咗1600萬rmb

我都覺，支持
覺得可以做個大整合之外
可以有一兩張圖具體啲list埋個牌子衰咩（for fc），然後整張圖：左邊係奶共牌打個交叉，右面貼啲替代牌子
始終多人睇ig spread得廣啲

lm

其實我無執著人地計唔計
只係驚大家唔知依件事姐

利申 買開佢支粉底
決定用埋就唔再買

打算直接買支tf 比佢試，再加瘋狂洗佢腦話ysl 嗰d 有幾差，逼佢轉會

屌，本身係mulan fans ,點知而家搵刘亦閪做mulan,即刻唔想買任何related 嘅產品

買一支唔會差好多嘅

佢好古惑官網冇全成份

的確係唔錯
平平地敷下ok

因為我真係買得好過分
好似有D控制唔到自己

Btw 我想放一支synergie xcell A
因為塊面之前比美容院整到爛左 睇左醫生 轉左D醫美護膚品
再想再用返synergie既時候 發現自己變左超敏感肌 用唔到xcell A
全新 未開過 到期日係 05/2020
200蚊會唔會有人收？

你最尾嗰句的確係
paper mask我一係snow fox(MIT但台灣係冇得賣，得香港mimingmart有)一係嘉丹(因為平，成份又過得去)
我好憎有珍珠膜嗰種紙面膜
而呢兩個牌子都冇
皮膚冇乜傷口或者唔係自己針清完
我就會直接敷嘉丹
有傷口/敏感/用完plabeau部機就snow fox

唔得呀

snow fox真係好好用 敷嗰陣涼浸浸好爽

呢個ig page講得好詳細 但係唔係好多人知
絲打快啲follow

canmake嗰支我好似幾年前share過 真係好好用
第七支都嚟緊

唔知wow咗未
netaporter 15% off
Charlotte Tilbury都有折！！！
啱啱買完2000幾蚊嘢
再買埋個銀包
over $5000 free ship咗

dcard見到

有個更詳細既post分析shishedo ig話佢唔係全球代言人
都係個句 抵唔抵制係個人選擇
睇自己標準接唔接受到

shiseido*

長期15% off架喎
上網有教學

真係唔知，以前買開sf
今次第一次買nap
CT都長期15%off咩
好似唔係

Estée Lauder 有animal testing 今日啱啱search完

就嚟全部都唔買得
點解要奶共

係中國有鋪既所有brand都會有佢地法例要求

請問有冇link

canmake嗰枝你地係用透明定黑色？ 我用開透明真係hold得好好 不過係有啲白色物體 所以之後一定要上mascara 依家想轉kiss me枝藍色打底黎玩吓有冇人用過

原來係咁

補血 資生堂代言事件

唔該哂

1028 自稱中国台灣

嘩絲打你好好呀
為左幫朋友脫坑買俾佢 我係佢收到一定好驚喜好冧
希望你朋友明白你既苦心 畢竟一支TF都唔平

有無邊款洗面介紹 清潔力夠強用完塊面又唔會太乾

咁你平時用咩mask?
近排我好中意寶藝gel mask

紫色果款？

但其實都有唔少黃嘅youtuber幫L’Oréal grp賣廣告
都算係佢地其中一個收入來源 所以個標準究竟要放係邊
唔通黃店賣L’Oréal grp又要話人人血饅頭咩

yess 黃色款都有用過 都唔錯

上面有人講得好岩 人人心裡把尺有唔同
唔好對youtuber同黃店太harsh 佢地都要搵食 始於我地所謂經濟圈仲未夠養起人
黃店照賣L’Oréal group既原因講到底咪係消費者仍然用佢地product 到我地真係完全罷賣到時 自然黃店都唔會再賣啦係咪 做好自己先

嗱 youtuber賣廣告就係loreal袋錢入youtuber袋
你買就係你袋錢入loreal袋
之後就自己諗你想自己筆錢流去邊喇

我一路都覺得黃色經濟圈係應該要去賺藍色錢甚至紅色錢
如果黃店只賺手足錢咁資源上只係做到資產轉移
消費者還消費者，做生意還做生意
做生意嘅重點係賺紅藍錢時亦要保持自我立場
同埋唔可以變依賴反被揸春袋

佢有啲牌子冇

見到有咁多人覆嚇親
不過純粹覺得人地Po/宣傳呢啲產品果陣唔洗用到咁負面嘅詞去評價人⋯

想知wishh係藍定黃？

佢有三set pmg都2折
好平

朋友本身都對我好好

我見到呀 平到 cls

買咗兩set

香港kanebo得底妝
胭脂幾時入啊

絲打諗住買邊支？

大家點睇黃店賣3ce nars mac etc

始終呢啲大牌子市場佔有率都高，邊有咁多全黃化妝品比佢賣啊
佢唔賣就好難做生意嘅⋯⋯
我覺得佢賣冇問題，即係好似上面其他絲打話奶共牌子落廣告落黃youtuber度咁
主要係黃youtuber賺唔係奶共牌賺（畢竟要買嘅人唔去黃店買都會去第二度買

不過我幫襯嗰陣就自己揀翻唔會買佢舖頭入面啲奶共嘢囉

買唔買好
定等年尾官網會有discount先買好

另外又想買tf honeymoon
好糾結

好似唔一樣喎
黃youtuber賺奶共牌既廣告錢 佢自己係冇俾呢啲奶共牌賺到
蝕既係呢啲brand既廣告費
但黃店入貨已經係俾咗銷量呢啲brand

係呀黃店入貨 咁咪即係已經俾錢佢哋賺

用美好時光搽埋眼周當eyecream
平時精華都會搽埋眼
乾紋冇咁明顯
BR好似就出eyecream
d野真係好高汁成日要懲罰佢
眼影做到日系透明感 力推
呢排睇中埋佢好耐前出嘅化妝掃
勁靚又平 點忍呀！！！！

絲打講得都有道理
但事實上黃色經濟圈依家真係未大到完全養得起人
依家數得出真係全黃嘅牌子有幾多？
上個post大家都仲講緊shiseido個粉底，轉頭佢就簽咗個黑心劉亦菲
我只會限制自己唔好買同埋儘量分享啲資訊俾身邊嘅人勸佢哋唔好買奶共牌子
但我唔建議瘋狂拉高個「黃店」個門檻
咁樣盞自己人死
我唔係話支持佢地入貨奶共嘢，亦唔係話一定要你認同要你幫襯佢，但我會體諒

睇完成份
fc冇矽

仲要成份挑剔唔到
唯一係貴

我平時好日都唔用mask
頂多用下Lue燕麥飄霜/幸福肌角質mask
其他mask 一個月可能先諗起用一用

倒多啲？
你係咪本身乾
定手好吸

budget
本身膚質
乜都唔講好難介紹

買
佢呢個價係同年尾差得50蚊
u know what
我買左
仲好鐘意
燒埋一份

強推胭脂 疫情前日日用 買左粉紅色 隻色查到超級少女含春樣 男朋友話靚

Tom ford眼影買過 唔值咁貴 筆錢夠我買幾盒canmake/ excel了

即係燒我買哂兩盒

好靚

點解我查到眼皮咁腫

Tf honeymoon都係俾workbitch絲燒的
同埋hiddie都講到好好用咁

送左比朋友 體會唔到佢個好了

目前用緊lunasol

就係想慳啲
佢啲精華一上面就吸得好快咁
用factiv b5好好推，三滴就推晒成塊面

mothership抵就買左先
戴口罩要bling bling眼妝
honeymoon 日常趕時間用實冇失手

要用matte色transition 打底
差好多

formula完全唔同
冇得咁比較
你拎透明質酸滴幾滴入不再孔慌
包你有排推

俾你地講到想試下snow fox
我見佢有幾款mask 你地買開邊隻

hi
呢個價算好平啦 買得過
鍾意超閃令令眼妝真係要買 唔後悔 不過佢啲matte shades真係爭啲

好老實講
除非所以黃色陣營嘅人都願意全罷舔共集團旗下產品用alternative 同個個都可以同黃店消費養起佢地
而事實上會有一堆人就算係黃都會繼續買呢堆舔共品牌
運動開始後隔壁POST都有人買同討論YSL armani之類Loreal牌子
如果提高門檻到黃店都唔賣得舔共brand 只會令佢地做唔到呢堆人生意
到時佢地買唔到咪又係繼續同其他店(分分鐘仲要藍)買 變相支持藍色經濟圈仲得不償失
至少黃店做到生意有錢賺 仲要家下呢時勢 真係唔好對佢地太苛刻

你對con好靚

聽日放假開始做下整合先

好耐無化過妝
6日無出過街

我仲係幾年前嘅化法 你地個個都進步 化得好靚

想問下幸福肌訂單狀態係已付款係咪姐係成功買到架啦？因為我淨係收到個訂購通知既email話唔代表交易已完成第一次買 唔該晒

混合性皮膚偏乾 below $150 唔該絲打

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

唔好意思 阻阻大家 麻煩幫手follow個IG同埋推下個post！班仆街留學生真係好賤格！

敏感肌絲打想買補濕精華
有無介紹

Wb絲啲眼妝真係無得頂
到底係我問題定咩我用親呢盤 點都係會Creasing
平時用咩眼影都唔會有呢個問題 令我對佢有啲失望
雖然佢真係好靚（由包裝以至啲眼影）

真係好靚可唔可以分享多啲！點樣可以畫到咁有層次影出嚟唔會一達達咁

想問副con咩牌子

佢同六色嗰盒係咪一樣質地㗎

係啊 佢發貨會再send多一次email

Workbitch 絲
sorry 要做伸手，但係我搵唔返個個留言
我已經用左三倍抗氧兩個月
但係紅印都好明顯
我記得你提過就一隻active ingredient 對紅印好有效，想問係咩呀

同埋我突然係到諗其實針對粉刺嘅話
係differin 好啲定幸福肌支粉刺精華好啲

周年慶買左好多嘢，我諗真係夠一年用

我有盒mothership V同一盒6色嘅bronze ambition
Mothership V閃嗰4粒係偏光㗎 6色嗰隻嘅閃就偏光

唔係 個人覺得六色飛粉啲

有冇絲打有用過cosrx 嗰隻神仙水

成日買咁多色都只會用某幾隻
然後其他無用過

咁我都係睇mothership v算lu

有間黃店都講過
佢入唔入啲brand都係睇多唔多人買
始終都係店 都要賺錢嫁
所以可以做嘅就係spread開叫人抵制
咁就自然銷情唔好而唔入

係咪講緊galactomyces嗰枝？
係嘅話我覺得好好用 就快用完一枝

咁燒 成日話佢係平版神仙水 好心動

我無用過sk ii比較唔到

搭單推薦佢有支Bha for blackhead 勁撚好用 有暗粒好work 好快消 又唔乾
反面神仙水我無咩特別（不過我都用過Skii 個支都無咩特別應該係膚質問題）

燒人變左燒自己 下次買埋先

有，好耐以前喺iherb買過
話佢有咩功效又講唔出，但用嗰排D毛孔好似細咗，皮膚穩定咗，唔知關唔關事
用過skii神仙水真心覺得把鬼，無乜特別，同埋我唔鍾意陣味，可能真係人夾人
cosrx好似唔駛二百蚊，呢個價錢唔駛慳住用，但skii真係滴滴都係錢，不能浪費

有2枝三倍抗氧多咗出嚟
有冇人有興趣？

乾肌 春夏用邊隻乳液或者面霜好

暫時整左個list, 大家可唔可以比下意見
諗住由熱門products入手, 遲啲會做埋護膚品

Loreal Group替代品 – 熱門化妝品篇

1. Giorgio Armani LIP MAESTRO絲絨啞亮唇釉
- 替代: 韓國 PERIPERA INK VELVET
- 替代: HUDA BEAUTY Liquid Matte Lipstick
- Tom Ford 白管/ 黑管

2. Giorgio Armani Power Fabric 粉底
- 替代: Make Up Forever Ultra HD Foundation
- 替代: Fenty Beauty Pro Filt'r Soft Matte Longwear Foundation
- 求教

3. Giorgio Armani MY ARMANI TO GO ICONIC CUSHION絲光輕透氣墊精華粉底
- 冇用過cushion, 求教
- Make Up Forever 白盒?

4. YSL 金管「情挑誘光水唇膏」
- 替代: A'PIEU - Water Light Tint
- 替代: Opera Lip Tint Oil Rouge Lipstick

5. Urban Decay Setting Spray 定妝噴霧
- 替代: Makeup For Ever Mist & Fix Setting Spray
- 替代: Cover FX

6. Shu Uemura 武士刀眉筆
- 替代: Fenty Beauty Brow MVP Ultra Fine Brow Pencil & Styler眉筆
- 替代: ABH Anastasia Beverly Hills Brow Wiz
- 替代: Excel 三合一持久造型眉筆

7. Lancome 極致持妝輕透粉底液
- 替代: Make Up Forever Ultra HD Foundation
- 替代: Fenty Beauty Pro Filt'r Soft Matte Longwear Foundation

8. Maybelline Fit Me Concealer FIT ME！柔滑遮瑕膏
- 替代: The Saem 遮瑕液
- 替代: Wet N Wild Photo Focus Concealer 遮瑕液
- 替代: CLIO完美底妝遮瑕液

9. Maybelline Fit Me Foundation FIT ME！反孔特霧粉底液
- 替代: BOURJOIS果療水亮粉底
- 替代: Make Up Forever Ultra HD Foundation
- 有冇其他開架推介~~

10. Maybelline CUSHION遮瑕筆
- 替代: BOURJOIS完美極持久遮瑕液

11. 3CE 四色眼影
- Excel 四色眼影
- Canmake Perfect Multi Eyes 完美幻變眼影

聽人講curel幾好
我自己用開minon

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

sorry借位

絲打們仲有冇其他推介

推推
眉筆apieu 幼身果支都好抵玩

日本con
第一次試 又ok

我好似搵唔到個成分表
no comment

呢個價 我睇開嗰堆好似冇
至少都2百頭
一係你學睇成份
總之唔係皂基就得
開架好多都皂基
夠平

我都會有少少
不過我用乜耐左都有 所以冇理
反而nd crease得仲7仲明顯
有冇用eye prime ?

我覺得架妹上眼仲靚

三倍係正常護膚品最勁架啦
再搵要買藥
eg skinoren (杜鵑花酸

differin一定
不過會甩皮

好啦我決定買
想問吓eye primer冇得買ud 同nars有冇其他推介？

另外諗咗好耐net a porter買咩其他嘢凑運費好
Gucci唇膏包裝好靚但好似冇折
正價買又有少少唔捨得
同埋唇膏呢排買完都冇機會搽
買咩好呀大家燒吓我啦

ct粉餅 好好用 已經用左兩盒

ezskin 極溫和嗰隻洗完之後唔乾
普通嗰隻洗完之後有少少緊

無用啊因為平時無用開 懶得為左佢而買
反而我用ND無creasing問題全部都係人夾人

CT粉餅真係好好用遮毛孔 夠薄 唔乾 補妝定妝都一流
最近仲好中意CT盒pillow talk 12色眼影
隻隻都好顯色 好易用 好中意佢啲粉色 上到眼都好夠粉 但又唔會眼腫

好詳細啊
不過買make up forever ultra hd foundation 之前試清楚 比如我就爛咗面

但我春夏唔係乾肌 驚ct粉餅唔夠控油
ct眼影就前排買咗Charlotte darling六色嗰盒
同pillow talk 12色好似有啲似

唯一缺點 好快用晒
我其他粉餅好似襟用啲

絲打有冇其他替代品推介呀

用左3盒 最後冇回購了 長期用落銀包瘦哂

隔離絲好俾心機

唔quote上面金剛棒 Mac fix plus 效果同mario badescu花水差唔多 fix plus純粹保濕消粉感 成分幾乎冇成膜劑 固定唔到妝容 之前冬天化完妝用花水消粉感 平靚正

好 睇嚟要整個excel 整合下

多謝

有冇絲可以推介下GA cushion嘅替代品

Rachelwine 不過係礦物粉黎

freeplus同minon都係非皂基
都係around 150 可以考慮下

眉筆可以用benefit 嘅替代

btw c 打會唔會有urban decay 嘅eye primer 嘅替代

冇爛面
但妝感唔靚喺我面上
算係mufe底妝裡面最失望
講妝感，好鍾意黑盒cushion

我覺得benefit幼身勁好用
用咗半打以上
好用過abh

補充
Excel眉筆粉質幾好 畫到好幼和唔會一舊舊
但夏天少少溶

感謝絲打等我去睇下先

Workbitch 絲
想問1滴抗氧化精華加落不再孔慌之後用factiv b5
再用美好時光ok?
本身混油肌，依家食緊a酸變左乾肌。
想保濕同去印
Thank you so much!!!!

我覺得j star眼影粉質好啲

眉筆我覺得呢枝好好用 用咗幾十枝

邊度買

我以前去log on買 依家唔知有咩唔係藍嘅地方有

Thx 等我留意吓先

冇用過j star但huda啲粉差到用完一次唔想再用

我幾個月前mega box Aeon買左！
79/枝

大間嘅屈臣氏會有 九龍灣德福都有

Cosme store

誠哥成日做優惠兩件八五折
不過只有熱門果三四隻色號 比較特別果啲都要去cosme

係有啲似反而同Pillow talk quad無咁似

Facebook見到搬過嚟

不過中環addiction有藍絲ba 建議唔好喺香港買
好掛住Jill Stuart

唔係uk 絲
不過可以答你係！
其實好多uk beauty website買嘢直接寄嚟香港會平過uk

Neogence同1028都係衰中國台灣
同埋neogence QC好差 自己考慮

有冇深層清潔面膜介紹呀， 油性皮膚既

平平地用呢個都唔錯 個鼻吸到好多油一點點咁

關於Ud 定妝噴替代品，見到dcard ptt推薦Skindinavia，話ud都係Skindinavia代工，而且比ud好用
但因為我係乾肌所以無試過

好啦感謝你解答

兩款都有 ud all nighter同skindinavia 新娘款

兩隻個味一樣 都係有點臭但效果係我身上差好遠
Ud set到個妝 但唔知點解會令毛孔睇落好大 好唔平滑 皮膚好差咁 事前上粉上到幾靚都冇用 用左3，4次已經放棄 （利申我油雞 毛孔粗大）

Skindinavia set到妝 佢成膜感都幾強 消到粉感 戴口罩用佢真係甩少左粉
佢有幾款 新娘款 控油款 上網睇好似效果差唔多 個陣見新娘款減價先買

用緊original
好滿意

請問sis係咪apieu 六角眉筆？

UD 好似係loreal group

Yes ar 所以唔會再買了 以後用skindinavia

呢個邊度有得買

見到鍾明軒新片讚neogence
可能佢唔知但又中國台灣又揾鍾明軒拍片都幾搞笑

乾肌 毛孔大用邊個好 而家都係用u d

汁：

中國台灣

面膜有蟲

fenty?
好似都幾多人讚

咁正
之後返去都有得買
我覺得係幾舒服

用碎粉set下先可能都得
nd啲閃粉好易crease
唔知點解

我覺得apieu個枝無料到

啱啱見到abh
abh 仆街過shiseido
關於達賴喇嘛既
之前有po過
唔好用abh啦

可以既
ultimate a係鹼性

完全冇問題
順序都ok

我覺得我用緊隻新娘款幾好 柔焦效果唔錯
控油款你乾肌唔岩 original 款你問下上面絲打評價

最近入手pillow talk4色同依盒6色
依然想買12色返嚟

搭單問differin (0.1)
用左一個星期 每晚用 每次一粒綠豆size 查腮位(帶口罩帶到生左好多瘡同暗粒)
但好似完全冇乜效果 冇甩皮
只係有幾粒細細既白頭/龍頭pop up左岀黎
暗瘡暗粒好似冇乜分別 又冇消落去又冇爆岀黎
究竟應該點用

賺藍絲錢

有冇詳細d ？ 想知

4色6色12色 咁咪三盒重複曬d色好嘥錢喎

用多1-2星期
真係冇反應可以買0.3%
粉剌要3個月先排得出哂
冇得急

呢單之後

搭單問 可唔可以同時用幸福肌超抗氣化同differin?
Thanks

我覺得shiseido仆街啲

呢個唔sure
高濃度野特別有一個係藥
2揀1好啲
冇lab會冇啦啦將2樣一齊做實驗睇相容性
所以冇人知真係一齊用會唔會有乜問題

邊個絲打

Thanks so much!!!!
如果太乾我最後搽埋factiv s100都ok?
唔該晒你呀workbitch 絲！
其實我cd rom左好耐，由食a酸到買幸福肌到用咩粉餅都係跟你

唔該哂workbitch絲
想問下咁應唔應該去美容院針清？

同埋油肌 暗瘡肌 一到中午多油塊面會暗沉
目標:去紅印 岩油肌用(唔好太笠生粒粒/惡化暗瘡就得)

買左幸福肌
3倍抗氧 油不得你 不再恐慌 美好時光

屋企用緊
日本惹仁化妝水/muji化妝水 obaji c10(但冇效) muji乳液
Differin

應該點用d product 求指教

支共係西藏殺既人係香港popo幾千幾萬倍有多
西藏係已經實行左種族清洗
香港只係開左個頭 未真實做到啲乜
anastasia仲要係由羅馬尼亞走佬去美國

劉亦菲個八婆都仲可以話食住disney條水
鬼佬唔係個個知香港一個城市仔既警暴係點
但達賴=反共係正常人都知

得啊
b5 s100都係基本保濕為主
唔會有乜沖突

皮膚好就得

net a porter依家有折 $3xx 一盒12色，
香港$6xx
覺得唔買會後悔

美容院有啲手勢差
可能會整衰左 除非好信得過先好去

如果太多暗粒外用冇乜效
可能要考慮口服，仲可以控埋油
work好多

可以朝早用3倍+其中一枝精華露 - 美好時光
然後夜晚用本身普通既化妝水 - differin - muji lotion/美好時光

有啲奇怪
真既話可以用
但咁樣多數係個extract本身已經溝左其他野
而呢到冇list埋廠商出呢個成份既exact全成份

#315 巴打應該

乾肌毛孔大啱唔啱用

Thanks

好 唔該哂
有咩唔明到時再上黎問你

我都有黑頭粉刺問題想問下關於differin 我google完似係一隻藥名 是咪去藥房就會買到？洗唔洗醫生紙？我見workbitch絲話有分0.1同0.3 我d粉絲都算多是咪買0.3好d?

用緊幸福肌個角質毛孔淨化面膜 最近呢兩次用覺得佢稀咗 好流質 之前用係杰啲 係正唔正常
開咗2-3個月

依支呀，唔係六角形的

想問下依度有無人打過透明質酸（唔知有無錯post sorry）

Restylane 同 juvederm又有無太大分別
如果Restylane $1980 1ml算唔算貴想打下巴

同埋想問下如果塊面想做拉提，除咗hifu/埋線 仲有無其他選擇
因為我塊面由細到大好多皺紋 望落好攰 但一將啲肉推上去又無事
thanks

啱啱上netaporter睇真係好平
Airbrush粉底200幾蚊一支唇膏百幾蚊
想買exagger eyes眼影同埋六色個盒
大家仲有冇其他推薦

但係要成200歐羅先freeshipping 好難一係買咁多

我都想知佢係咪轉左formula
週年慶入左兩枝 雖然佢換左新包裝 但我chok一chok個樽身時聽到d好流質嘅水狀聲
以前嗰枝唔會

不過舊包裝淨係寫左main ingredients
而新包裝寫嘅係full ingredients
唔知會唔會純粹係同一隻成分有兩個名希望一樣好用

我睇之前啲絲留言話以前啲磨沙粒粒好似大粒啲 我係上年週年慶買 已經係新包裝 同應該已經係變咗勁細粒粒
但我依家枝野係杰變稀 唔個咩事

Google過運香港嘅運費都係$50
如果50蚊幾抵俾同埋想買airbrush好耐

見大家討論緊幸福肌去角質
我都係啱啱周年慶買咗 開過一次嚟用 唔係好覺啲粒粒
同埋想請問下大家係幾耐用一次
我用咗一次之後覺得皮膚真係好咗

我都唔覺啲粒粒
我係一開始連用咗7日 依家就隔2-3日用一次
用咗兩個月 又唔係好覺啲黑頭同毛孔有明顯改善 不過都知呢啲千年野好難咁短時間變走哂

3百幾12色咁平

我都有4色同12色 成日都想買埋6色但真係好似
成日覺得想買哂好痴線見到有人都會咁諗好開心

唔痴線咁平唔買返黎 會後悔 所以 我要曬.jpg

係咪賣哂啦

買ct pillow talk 定exagger eyes好
另外想問有冇mac melba胭脂嘅代替品 粉粉地珊瑚色
嫌mac胭脂啲粉質唔夠細
上面好明顯見到粉

ct magic foundation唔錯，都係matte身但有少少radiance

想問問有冇同Bare Minerals gen nude notorious嘅相似唇色？我唔可以冇咗佢

我中性肌 t字位易油不過上網睇幾個youtuber都話airbrush唔控油又唔保濕 應該乾肌油肌都要做好妝前打底？
貪佢遮瑕度夠高 妝感好似幾靚 取代我用緊嘅armani

Ct sexy sienna

呢兩枝得唔得
我無你講嗰枝 睇swatch感覺呢兩枝有啲似

唔知傾過未，但絲打會唔會因為colourpop個mulan系列罷買Mulan?

我指罷買cp

搭單問 factiv b5 敏感肌用都ok？

我有Ee 之前睇過好多片
如果你眼皮偏腫就買Ee 雙眼皮好明顯 眼唔易腫就買pt
EE個格閃閃好靚 拍得住Tomford啲閃閃 開心使用中

cp一路都有出disney嘅嘢
我覺得罷買又未至於 但係mulan就一定唔會買

想跟機

好似無晒12色

本身無諗著買同已經有4色，但見咁平忍唔住買埋6色同12色
仲諗住今年買少啲嘢

Me four

five!!
係咪夠人

me six!!

都有其他野可以買嘛

300幾好抵，有興趣夾

買啦 揀好晒

Cp出眼影好似fast fashion咁排除政治因素
佢咁唔環保 都影響購物意欲

我都有興趣係咪留tg就ok

mulan唔買，但佢又唔係用個八婆個樣，我自己就未覺得要罷買成個brand
同埋佢間嘢喺加州，要停工就算而家買都唔知幾時先出到貨
mulan系列啱啱出就又賣唔到又生產唔到

仲有無得夾

勁啊

類似Power fabric long lasting foundation 可以加CT airbrush foundation

想問三倍係咪朝早用好過夜晚？
我夜晚搽完不再孔慌同美好時光 有時會搽埋skinoren去印
想知如果早晚用晒三倍會唔會撞左

想買呢支但係commeny好似一半半
你用過未？

春夏偏油肌，出汗勁多
想試下CT既粉底，有冇絲用過？ magic foundation 定新出果隻airbrush 岩用d?
利申 之前個夏天用緊奶共mac 既studio fix

Js made in USA
Huda made in China

thank you廢j絲

香港好多絲打話去藥房就買到
你預一定會甩皮
如果本身容易甩皮就買住0.1先

唔會撞
但盡量唔好同skinoren早一時間用

Huda 9格先係made in china
大palette made in italy

有無人有用過家用海藻矽針

平時有做開
覺得效果都不錯
做完皮膚會細緻d
易操作
好過出去做一次幾百蚊

我琴日去藥房搵到0.1
但搵唔到0.3 有無絲打分享下邊度有0.3
同埋想問埋workbitch絲 我見你上面有講過用differin ga次序 是咪係爽膚水後用 用完differin先用自己既精華？

想問下有冇定妝噴霧推介 平時用開蜜粉 想試埋定妝噴霧

missha fixer 我用緊第5支

有冇人用過stridex水楊酸soft pad?
想知水楊酸會唔會太刺激傷皮膚?
同埋係咪唔可以日日用/朝早用？

油肌覺得幾正 但日日用會有啲乾
用幾日停一日會好啲

你係齋抹塊面定敷一兩分鐘？

抹面 之後反轉係有暗粒嘅位置敷20秒左右
我係用紅色包裝個隻

我淨係搽兩邊面
用左幾個月 唔多覺會好誇張係咁浮粉刺
只係間唔中有一兩粒粉刺浮上面

唔該哂絲打
我用藍色
隔兩日用 用左兩次
有粒瘡成個禮拜都唔爆
一用完就爆出黎唧得到
啲瘡又謝得快左
同埋爆左幾粒勁細粒嘅瘡 但一搽暗瘡藥就謝
見到效果唔錯
但有啲乾 同 擔心太刺激傷皮膚

我想問大家知唔知香港邊度有juviasplace 粉底買
好想試，但平時用開嗰啲網都無得買
唔該哂

Br好似有得賣

我想要一支呀 thanks!!!

麻煩哂wb絲解答
我想試skinoren同時清粉刺同去印

我依家係：
早：三倍抗氧，不再孔慌
晚：粉刺精華，不再孔慌，美好時光

每三至四日有一晚會
晚：AHA，BHA，B5

一星期一次角質面膜

但係額頭都仲算有幾次少少少少突起閉口
同兩頰多紅印

如果我轉每晚用skinoren你覺得會唔會有幫助呀？

咁都好快喎
我之前臨近新年寄佢停左運港搞到hold左成個禮拜
前前後後都搞左兩三星期先拎到
btw thanks 絲打 咁我放心買了

Hello絲打們 我21歲 眼好多紋 眼尾表情紋多 乾紋就一兩條好淡 想問下大家有無乜野eye serum同eye cream for保濕同淡紋好用？ budget不超過$1000 感謝

想問下estee lauder anr可以配啲咩精華定係單用？thankyou

我通常溝factiv b5用特別係夏天 感覺清爽少少
如果你唔怕太潤單用都得

特發

darling扣埋稅之後£30

唔該哂如果配vit c精華得唔得咖？

想換eye cream 有黑眼圈同眼紋

用緊Shiseido vital perfection係時候要換

用過estee lauder 熏眼
Clarins 冇用

岩岩收到幸福肌 運費都係$27
無留意容量 實物比我想像中細枝
買左三枝三倍抗氧化 就咁放係櫃桶唔放雪櫃有無大問題

但要70磅先免運費 想要darling

我未試過 但應該無咩問題既

好似第一次買可以freeshipping
用emailsubscribe之後會有個freeshipping嘅code send比你

試下checkout嘅時候用：CBWELCOME

點樣扣稅？

揀ship to hk

成功免運 感謝絲打

好似好抵

好心動

多謝介紹
已入pillow talk palette of pops

darling比4色pillow talk更岩黃皮

Pops 全閃喎 好難carry
不過淨係攞嚟swatch都覺得好抵玩

唔quote上面 ct有折真係好心動
之前買過聖誕set大盤eyeshadow12色 真係完全冇用過其他眼影
想入盤4色 出短trip之類方便拎
pillowtalk定exeggereyes好 絲打們幫我揀

我想買6色果盒Charlotte darling

諗住配埋其他眼影一齊用
6色個隻我唔鍾意佢啲色
Pillow talk唔全閃個隻又冇減價

全閃睇落都還可以

Exaggereyesj無咁粉 日常啲

兩盤要曬

我有exeggereyes，好好用
但係最鍾意都係dolce vita
日常淡妝或者歐美濃妝都得

thisway_hk有呀

Darling都係正6色唔多唔少啱啱好
但衰在太似我有嘅聖誕盤star in your eyes 如果以前冇入大盤 宜家一定買盤darling就心足

上面好似大比數撐我買ee 感謝絲打

問下有冇好用嘅風筒推介？
想要平平地 幾百蚊咁
唔好dyson啦 太貴

我頭髮粗硬 同毛躁曲底

岩岩收到幸福肌 想問下角質毛孔淨化面膜第一次用係咪真係要連續用7日 會唔會好傷皮膚 未用過

Ghd都ok架

Ee 靚呀，我買darling 就夠，ee無折

panasonic

週年慶買左3枝三倍抗氧化 有冇絲打會想夾？
最好大西北撚/荃灣至美孚/㕵角 方便交收

想問埋而家使用次序上有冇問題
本身用緊不再恐慌->factiv eaa20
而家三倍抗氧溝不再恐慌->eaa20
咁樣岩唔岩？定其實用eaa20就唔駛用抗氧？

用緊dyson真心好用 吹得快 不過真心貴
Philips thermoprotect 2200W ionic都幾好
去男朋友屋企用過 我長頭髮 都算吹得快 感覺同dyson差唔多快 佢有負離子功能 開左真係會滑d
真心講 二揀一ge話 如果係我自己俾錢買 我諗我都係會買philips個部算 平太多 但對頭髮黎講用落唔覺得差過dyson

dyson真係太貴

係呀
如果有錢 想要功能又要design又要牌子咪dyson 但要性價比一定唔會揀佢

佢變左我最愛
我混合偏乾 用之前會用層好薄保濕primer
之後用掃薄上airbrush 好long lasting 唔會暗
妝感係霧光？唔係matte哂
都修飾毛孔
但記得試色要等15分鐘佢先會出真正嘅顏色

不過我覺得要好薄咁上先唔會起乾紋同kick 毛孔
同埋可能我技術差我每次用blender上都會有少少唔平均
可能因為佢乾得快

跟隊買左darling PayPal 埋單都係$289 仲用埋freeship code 抵到爆
感謝咁多位絲打推介大家一齊變靚

我見之前有絲話係Amazon jp有minon gel mask
但我搵唔到

Philips 呢部邊度有得買？

我有ee，而家忐忑緊應唔應該買darling

啱啱買左

燒到着哂，已經好多絲買左darling

中意粉色系就入埋darling 啦(惡魔mode)

我本身無乜用開粉色，之前we vs pillow talk,覺得pillow talk要好白先用得靚，同埋太淺色，所以揀左ee
而家darling又好似好燒

Ee*

可以睇下6 色darling 同12色聖誕限量stars in your eyes 既對比

me too

琴日俾你地燒個陣已經search左黎睇

6色岩岩好，12色太多

比你地燒到著曬火，決定入pillow talk

去髮品店望下，買咗個300幾蚊既都ok幾夠熱又吹得快。

有冇型號推介呀

darling同兩個pillow talk嘅比較
我覺得佢三個都唔同
所以我all in咗 因為實在太抵

之前pillow talk大缺貨買唔到 sad左一排
之後上網好多review話pillow talk太淺同太粉 岩白皮膚多d 因為我皮膚偏黃都慶幸無買到
最近睇到darling話比pillow talk更岩黃皮膚又撞岩有折就馬上狗衝左

想問油肌 有無保濕cream推介
轉季瘋狂出油

春夏會唔會考慮轉用gel?
用緊first aid beauty coconut gel 快吸收好清爽

想問有無圖？ 上官網搵咗唔知邊隻係
絲打都係油肌？thanks

係lookfantastic買會有折 但呢盒成日斷貨 唔急可以等下先買
我係大油田 d油多到阿媽都唔認得

香港d貨唔齊
其實呢盒都好用 佢空氣感好重搽上面好輕薄 但都有d貴仲要好細盒

我無生過暗粒 唔知暗粒點形成
我用coconut gel皮膚都無生奇怪野

德國Balea 有款cream 幾輕身，又平
Or freeplus lotion 清爽型聽講都ok, 但我未用過

Freeplus好似有啲貴 印象中 but多謝絲打
德國balea cream邊到有得買

balea 我以前hktvmall 買，但頭先睇到原來冇左
可能你要搵代購
個cream 好平，記憶中唔過60蚊

(btw 個人經驗除非開冷氣，唔係唔建議油皮夏天用cream Lotion or 精華收尾就夠。 利申：曾經全年中東油田，而家夏混油冬混乾）

Thanks 絲打 因為呢排會做激光脫毛想保濕先問Cream

做脫毛唔好用cream
Gel好啲，散熱退紅

自推下 有冇幸福肌絲打

眼角有笑紋用咩眼霜好？

乾肌 有冇物理性防曬推介

想問下有無人用過fasio的長效防曬粉餅.
想問下男仔用會唔會太重粉.因為皮膚差想黎修飾下D毛孔凹洞同埋泛紅.
之前從來未化過妝

最近想入手colourpop
想問下絲打佢會唔會定期做sales? 我見依加買都有9折

油肌...買枝factiv b5應用夠？

前排好似七折
我覺得佢成日有折 可以再大啲折頭先買

我見佢上次折都係3月20號左右咁岩錯過左 好傷心
不過呢排都買左唔少化妝品慢慢玩 決定等到有折先買

想買添

平$100，講錯
呢個價應該係最平，因為英鎊跌左，好抵買
勁好用
幾秒即熱，夾完頭髮好順，唯一缺點係冇得較溫度

應該普通電器鋪會有？豐澤個d
我男朋友好耐之前係broadway買
行貨價都係3-4百 你可以睇下

t h x

想問下selfridges 買係香港有冇保養？定係要寄返英國公司？

我混合偏乾 上年第一次入手角質面膜連續用7日結果過度清潔額頭爆粒粒
當時問cs係咁答：

「dear 目前先暫停使用角質毛孔淨化面膜，應該是過度清潔，肌膚鬧脾氣。手邊有去角質功能的產品也都先暫停使用喔！等小顆粒消失後再酌量使用。

我們會比較建議非敏弱且毛孔長期阻塞的油性肌膚以連續使用七天的方式來加強淨化毛孔，一般非敏弱的肌膚可視狀況，如一星期1~3次的頻率來使用即可！」

所以如果唔係油肌/好多暗粒，無話一定要用7日

感謝絲打 我混合肌用左3日感覺良好 好似可以用多幾日

香港應該冇保養，當係水貨咁

Loreal group

應該賣晒啦
次次減價都勁快冇晒

皮膚油再搽啲咁潤嘅野，過度保濕反而會生粉刺
出油係天生油唔係乾到出油
補返陳皮靠腰條link:

笑死 我同條link入面個20歲同學個case完全一樣

心血來潮好想買奶茶色唇膏，有無推薦
頭先做research睇中Bobbi brown bold honey, nars Jane, mac mull it out, Dior 421
但某啲牌子奶共，有無其他推介

就係唔想買而啲先上黎問點知有負評
我本身有Mac mocha，想比而款再濃啲奶茶
見jane啲swatch好似張張唔同，其實都唔知咩色黎
Bobbi brown係唔中個間，應該會買bold honey
但想要枝淺返啲，夏天都用到嘅，不過本身都有ct stoned rose
Btw絲打推介枝Chanel好正，但同bold honey會唔會好似？

其實係想買2枝

Oil free 啱啊，最好lotion / gel / 保濕or 美白精華就夠
不過你話係激光脫面毛？
雖然我未脫過面毛但脫過underarm, 做完係會需要保濕

我都有睇莊醫生，好正啲理論

nars mac dior都係奶撚到仆街

$1,980 係好平, 我打過熟人價都要$2,600, 出面視乎醫生名氣+手勢四千幾到$8,000 都有
restylane 同juvederm 有分唔同款要問清楚, restylane lyft, juvederm voluma 較popular
你21歲使唔使提拉? ultherapy 同thermage 最受歡迎, 不過由於係加熱真皮層以下肌底 有兩個副作用較少人提
realself 有外國女人做完之後塊面有volume loss, 姐係加熱後少咗面部脂肪塊面凹咗
之前台灣蘋果有人做完之後加熱過度/降溫做得唔好灼傷
潮流台有位絲打好熟呢d, 佢username叫肥胖囡, 有機會見到就問下佢

唔該晒絲打 好詳細
想問熟人價有無得介紹

依排做得多hifu嘅research發覺都幾多副作用 暫時都唔考慮住

想問下有無beauty blender嘅代替品？
本身買莎莎啲$10化妝海綿 用幾個星期就換
想轉下新嘢
但百幾蚊一舊海綿唔係好捨得

thx

Pony effect黑色cushion puff 濕用上粉好很貼 用完佢冇掂過beauty blender
但都唔係特別平 要大約15蚊舊

Real techniques sponge

thanks 想問妳大概幾耐換一舊？定自己洗

自己洗 洗到爛就扔
因為佢好軟 好易爛 所以洗個陣我好小心

佢同beauty blender一樣係可以重複洗
至於幾耐就....三四個月換一次到

rosy rosa真係好好用

已經用緊第五個

課金啦 beautyblender嘅好係無可替代

rt真係好易捽爛 beautyblender用咗成年都未爛

+1 canmake都有得買

食緊每日10mg a酸都搞到疑似唇炎
但啲皮膚又唔覺有咩進展
下次問下佢可唔可以開高劑量啲比我

之前想買茶色 揀咗bold honey
唔知係自己膚色問題唔夾定點
搽咗好似食完屎黑朱古力未抹嘴咁
冬天都還好, 夏天真係搞唔掂

每日10mg一粒呀
食左就黎3個月

Nyx底妝都靚，枝bare with me中度coverage可build
奶油肌

nyx都係l'oreal group

話說搵緊 full coverage 粉底
research期間
見到渡邊直美開咗 youtube channel
up 咗條2個鐘嘅化粧片
又俾佢燒到 cefine 粉餅
諗住遲啲唔洗再帶口罩就去買

除此之外各位絲打有咩推介
利申 班點 油肌 大汗

Sor完全唔知，唔好買

唔知wow咗未
gucci遲啲出返粉餅

絲打好有心機
奶茶色我睇人搽就靚 自己搽就鬼食泥咁

之前影落
咁樣都幾方便

依加潮濕hold 唔hold到一日？

奶茶色唔係個個啱 要白/粉皮膚先好睇
一般黃皮膚都好大機會變屎色
真係要試上嘴先得

想問絲打們有冇用foreo洗面機
係唔係真係對黑頭粉刺work

唔知搞乜成塊面乾到紅晒
摸落去係好粗好鞋
之前未試過咁

由於我手都一樣敏感有痕 睇醫生
醫生開咗隻低類固醇藥膏 叫我搽手加面
但我手同面嘅敏感係唔同 手係痕到係咁R 面係乾到紅
有冇人試過咁

用咗兩年覺得keep住用喺滑咗 一停用就差啲 但對黑頭粉刺喺無用

其實用完塊面都冇咩乾淨到？

無生咁多暗瘡

呢個想買好耐 唔知邊度有得買

喺我身上冇用 覺得浪費左錢買

有無乾肌 夏天用嘅粉底推介想要持久度高 遮瑕中等 最好有埋光澤感

之前聽講時代廣場同海港城 facesss 有

我之前係@cosme tst買過 但mark up有d高 對比日本原價 我暗瘡肌用完無生暗瘡
但我一有段時間無去過間野 唔知d牌子有無轉到

無再生暗粒

會課金
佢個舊粉餅 用完唔捨得掉 變成古董收藏

Agger 後尾轉左Muslin cloth 覺得仲好用

再唔係台灣有官網可以網購
但想睇吓實物先

想問下係6個定30個果隻好用？
同埋除左log on邊到有得買？

DONKI, 黃店Thisway

唔該哂絲打

乾肌啱唔啱用

Eve lom?

30 個係made in china
6個好似先係made in japan

舊個款啱用 唔知新款會唔會有變但本身Gucci啲野 好少令人失望

係啊 好好用 用完就放棄左個foreo
不過應該都有平啲嘅Muslin cloth

其實粉餅通常係點用

你用黎卸妝？eve lom好貴

粉餅可以定妝/當底妝/補妝用
睇翻個款粉餅定位 gucci舊個塊我拎黎補妝
唔厚 但又有少少Coverage 而且唔乾
（雖然同Ct塊粉餅有啲似）
所以無用gucci之後 試過好多塊粉餅 暫時覺得係ct比較好用

我淨係拎黎洗面用卸妝覺得好快整到塊野好污糟

我覺得舊黑金包裝靚啲

6個好用，cosme有

感覺好大舊 好似BB cushion咁， 用細手袋個陣 可能就拎唔到佢出街

咁如果夏天用粉餅好啲定係碎粉 其實我一直分唔清楚蜜粉碎粉同埋粉餅 點樣用好 佢哋個個嘅用法都係一樣

呢隻係咪用完即棄

我選擇SANA

6個果個我覺得好硬同細舊
如果搵到韓國豬market隻Varpsys蛋我覺得幾好用 夠軟又平

本身皮膚唔錯 冇乜黑頭
用咗幾年 冇特別感覺

之前所有黑金靚好多！
但係唔知點解好少人知/用

蜜粉通常定妝用 因為coverage低 夠輕薄
而粉餅你想直接用又得 搽完foundation再上都得
因為有coverage所以多數人會攞黎補妝用

thanks

以前個個靚好多仲要以前啲壓花靚好多

到底廢J 絲你有幾多支唇膏

6個嗰個要濕用㗎，用佢化底妝好透好貼

佢舊嗰款真係好好用

Tom ford nubile 好靚

可重複使用我通常用四五次先掉

係咪都係要每次用完洗？

foreo同clarisonic我都有
f牌我覺得完全冇用
c牌我就覺得幾work用完真係覺得皮膚會有改善, 但要成日換刷頭覺得好貴

用過Varpsys蛋真係幾好用
但而家邊度買到?

我買左三倍
無放到

Clarisonic loreal架

上次喺台灣買咗 好好用

未開封最好放雪櫃
開咗先室溫放

有放

好彩已經放左係度好多年冇用過
唔該你提醒

新人留名
想問下咁多位有冇清黑頭好推介
好多年前見過人推介台灣寶藝黑色個種清潔mask 但香港好似冇得賣
成日嘥錢買個啲貼貼

Glamglow is the best 但係唔係個個都忍受到嗰種痛頭一兩分鐘嗰種好吉吉地

wake skincare幾好用

用咩色？見佢有好多顏色
同埋最平係咪100g買二送一個陣？

白色 而家唔知仲有無490 100g

敏感撚一用glamglow 白色就紅幾日
等我仲一開波就買mega size

敏感肌係一定唔會建議用g l am g lo w佢嗰吉痛同埋好強烈嘅清潔力 敏感唔適合

佢有果酸 受到既話佢係好好用

Swisse麥盧卡蜂蜜滋潤排毒面膜 幾好用
泥mask嚟，敷十分鐘左右後再洗走佢，啲黑頭粉刺就會浮哂上嚟
之後用扁形黑頭針輕輕咁刮走啲污糟野就乾淨哂
重光號賣$80咋

見你講寶藝，咁就DMC wishh買好平，中意佢夠溫和，清黑頭好勁，我用其他係冇咁嘅效果，但要敷好鬼耐，用埋呢罐唔想用了

想試邊度有得買

官網直送香港
不過要俾運費, 幾十蚊好似

有咩推介

淨係用過佢既泥mask 覺得幾好用
會回購

Ok thx

寶藝、dmc喺巴黎草莓有得買

我自從讀大學以黎壓力大額頭好易爆瘡
但啲瘡有啲係有膿有啲係無 只有突起一粒紅左咁
有時好番啲隔一排又爆過
想問我咁既情況洗唔洗睇皮膚科
但我除左額頭爆瘡其他部分啲皮膚都唔錯 好麻煩阿

我以為開左先要放雪櫃

試下用酸類虛品先？
杏仁酸/水楊酸/differin/skinoren

Wake泥mask真係好正 生暗瘡連敷謝得快好多

去印有冇用？ 見之前啲雜誌話去印好得

想問有無water gel推薦俾暗瘡肌夏天用睇過想試neutrogena hydro boost仲想問有無facial cream可以每日無咁易生暗瘡

我覺得有用 淡得快左好多 不過要連敷幾日先見效果

油肌？
油肌唔洗用cream！！！！
幾清爽cream/gel，夏天用都會谷瘡
暗瘡糧食係油脂
搽cream上面姐養緊暗瘡
普通搽花水+清爽精華就夠
我以前就係中過伏，油肌都以為要好似啲人咁搽曬一set skin product，最後上埋cream先叫有用
睇完陳皮靠腰先知自己幾咁on9，好想打柒以前自己

如果絲打係乾肌，咁我唔清楚點保養留俾其他乾性暗瘡肌解答

睇醫生啦～～
我之前都係咁
唔識處理
5-6年後先睇醫生
而家好多紅色痕
後悔

我爽膚水加b3精華已經夠做 再加cream皮膚受唔到 訓醒成臉油

唔知呀 我冇係hktv買過
可能要問番hktv/賣家

想請問大家收毛孔會用咩product? 之前買咗不再孔慌 大約係咪都要用三四個月先有效果？
有冇人試過岀去做treatment解決過呢個問題

好 t h x

可以試下用eve lom rescue mask
有細size
冇glamglow咁刺激但都做到野

有冇人知Gucci粉餅幾時出fb見到相覺得好靚

唔知 應該就來？唔知乾性皮膚啱唔啱用

偽瑞士牌子arztskin竟然可以搞到係facesss有埋專櫃 呢個世界發生咩事

我上網search見到有啲台灣網話係4月1號出但係啱啱上官網睇又唔見有

其實專門店係咪冇⋯⋯ 因為色號唔知點揀

上網問左cs佢話四月尾

即係專門店係冇？

第一版已經唔同晒了好多都係化妝品牌

絲打 請問你地有邊隻眼霜可以推介比我？ 謝謝

唔該哂等我試下先

想要咩功效

保濕為先 小小抗衰老

點解facesss唔check下就比佢上架

Eve Lom rescue mask又係我長期囤貨既mask

敏感肌啱唔啱用凹凸洞真係好困擾

唔清楚 可以問翻間店主但唔一定要我個間 其實好多間都有

你係邊間買？實體舖？

ig shop 香港無門市

近排中伏買左個金盞菊撕拉面膜 用完係滑左 但D黑頭粉刺完全冇郁過
應該係中性皮膚, 塊面乜都冇, 主要想問邊隻撕拉面膜清黑頭粉刺最好(最好收埋毛孔 冇都冇所謂). 定係清呢D黑頭粉刺一定要用果D導出入機/ 去美容院

韓國Cnp幾出名 屈臣士有賣 不過有新陳代謝就有黑頭 要定期清下

各位有無防脫髮洗頭水介紹 最好唔好太貴
沖涼吹頭梳頭都會甩好多

sorry咁遲先覆
一開始用可以溝薄先用
用保濕既skincare就得
1-2星期睇下甩皮情況再決定繼續咁用定直接上面
只要冇特別功效，冇美白抗氧嗰啲既skincare
mix埋用都冇乜所謂，唔會有影響

我覺得skinoren 去粉刺功效未必有differin咁好
但去紅印就一定係佢
你可以試左先
同其他酸類隔開就得

咪亂黎
凹凸洞連磨皮laser都唔可以100%搞掂
一定係一枝官網成個直銷公司樣既serum可以搞得掂啦

唔想咁串
但真係 睇返多少少皮膚學資料先出黎7
咁多負皮都知咩事啦

唔易
日日用都可能幾個月先濛少少

毛孔all in pico
不過最好搵醫生
同要用聚焦鏡

你有冇打過？大約budget要預幾多？

想請教下大家乾肌點樣做深層清潔

下巴同額頭有啲封閉性粉刺 白頭

上網睇話用泥mask可以改善 但係我本身皮膚好乾唔敢用

請問是咪撕拉面膜

work 就ok

會建議你照買Ghd
我用完覺得好持久 同埋根本都唔乾
勁好用
覺得佢似想Sell自己賣個個夾髮器多

出左啦 但已經無貨
門市試左色留左電話 話有貨會通知
問BA 佢話大約下星期六/日

係咪sogo？

Ifc係咪都有門市？

我係去銅鑼灣sogo
佢地無放sample出黎
要問BA 佢先拎出黎俾你試

sogo gucci啲sales串到不得了
尤其有個幾靚仔既男仔
淨係會應酬啲大陸人代購

我係1號收工去
女BA話啲人一開門排隊買
佢態度都ok 但係咁叫我買深啲有貨既色號

痴線，唔啱色點買

打過幾次
不過係台灣打 同埋會打到出哂血
專科醫生 有用鏡
香港有啲會到成萬一次
我係台灣打就5000左右

感謝 決定買枝試下
希望清得晒d粉刺

借個位

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

我係一年半用家
每日用
的確會將粉刺減到最少 連黑頭都係
但用完要搽番保濕

想問你是咪用完differin之後再搽返補濕精華？
我諗緊differin係搽先定搽後

我係用完differin 之後要保濕

我見得鼻貼 有冇大範圍D包埋T字位

佢FACEBOOK 個合作零售好似做緊特價

我記得係水貨店買好似百幾 google頭幾個就有！
好似無t字位呀 要整埋t位可能要用claymask

感謝

好似見返自己以前
佛系d講過多幾年就會好，我做第一份工都仲有嗰時細個邊識生暗瘡都睇醫生
等唔到就睇醫生啦應該會快d好
至於d紅印⋯哈哈哈酸類，美白，激光，時間，到而家3字頭都會有隱隱約約紅

平咁多 太心急冇睇 .
btw sorry, 我睇真d自己既問題係個鼻有黑頭， 你地推介隻貼我會買 然後T位同 眼下面既面部位置 , 係毛孔粗（入面都有d淺黑色唔知係唔係黑頭， 對比鼻果d明顯黑頭係差大半） sor, 同埋都唔知有咩報答到你

要起碼keep住用一兩個月 先會見到佢神奇之處

點解你哋仲有心機買化妝品嘅 都唔知疫情幾時完 買返嚟都唔知擺喺度幾耐先可以用到

以為可以買二送一 加首次購物優惠，點知唔得
諗緊買唔買好
連登好似無討論過clinique胭脂，係咪唔好用？

L'Oreal finalises the acquisition of the Mugler brands and Azzaro fragances.

係屋企冇野做 日日都online shopping

係屋企化完自high
同埋都仲有眼可以化下嘅

我都收咗手好多但有時見到做特價平到仆街好難忍手
同埋你要明白作為女人瘋狂購物真係基本嘢

同埋有啲工種都要照化妝返工

我戴口罩都照化全妝
其實就算冇疫情 啲化妝品都係用唔晒

想問吓你哋粉底係會揀自然膚色/白一度 同埋你哋查粉底會唔會查埋頸

我一向直接買最白就啱色唔會搽頸因為我懶

會查白少少 個粉撲或者掃搽完面會帶落頸

我買最白
唔知點解我啲swatch成日影到我好黑 明明我算幾白

有冇邊隻防曬係唔奶共又好用架
好耐以前用Lancôme 之後轉左用fancl 依家連fancl 都唔買得

咁多年一直買粉底都係買自然膚色 但係呢排先發覺好似買白一度先啱

我用幸福肌用左好多枝
用完唔會生粉刺又可以潤色
佢好乾爽唔會好似其他防曬咁用完痴立立

早兩年成日喺呢個 post 見到絲打話正
嗰時第一次做買二送一
記得有絲打包咗色
你google打 lihkg cheek pop 應該搵到

想問問你地 你地覺得皮膚差既人做化妝師有冇問題

有咩泥mask或者深層清潔面膜啱敏感肌用？
鼻嗰到有好多一粒粒

有無化妝掃推薦？ZOAY 有無人用過？

彩妝想問下有冇人用過3INA同KIKO
比較起黎點 特別係眼影

想問下氣墊粉底有冇推薦？
想要持久啲控油啲 冇咩其他要求
利申用過雪花秀覺得唔錯 如果冇更好可能用返佢

我之前睇暗瘡 醫生叫我搽左平時d skin care
再一陣間(20-30mins)就簿搽differin

搽differin先會功效勁啲
醫生叫我甩皮既話就搽左lotion先

我覺得無 主要睇個mua 嘅skills

我好多暗瘡印 又想去做呢行 驚比人話

暗瘡印好易淡姐,暗瘡就麻煩
我用開除疤膏

日日驚日日唔開心咪搞到自己訓唔好
精神差又免疫力差
生死有命
化下妝輕鬆下咪幾好

我諗就算真係咁唔好彩中左+再有埋嗰10%死亡率
我臨死應該會諗點解我唔將啲錢買哂化妝品黎玩

睇做邊種姐
如果要俾埋skincare advice既咪要
淨化妝 野都唔會講多句既冇乜所謂
反而你個妝夠貼個客會覺得你化妝勁

好用呀 我自己一個人都好似有成5 6粒 好鍾意

無問題 睇技巧

想問吓其實cushion同粉底液有咩分別 邊樣好啲

我都買少左化妝品
一月買左支suqqu都無乜機會用到

但仲係好想睇護膚品
好想去痘印

冇問題 遮得好重覺得技巧勁想學嘢

反而我會留意個妝 見過啲眼線都畫唔好既mua會唔太信佢

其實冇咩大分別 主要係cushion方便啲快啲 粉底液finish靚啲咁
但我而家戴口罩覺得冇需要慢慢上foundation 所以就想買返個cushion夏天用

我依家都想買返個粉底係白一度 我見身邊原來所有人都係揀白啲

cushion 個finish透薄啲

Oicc thxx

因為要預埋佢氧化 雖然sa會同你講唔會氧

我仲要竟然到而家呢一刻先醒覺咁多年都搞錯咗

依家識得買返岩就得啦
化妝護膚呢啲野係要交下學費

我都唔知買唔買返個白好 因為我有個粉底買咗冇耐用得幾次

如果唔係黃得好緊要 我用捱埋佢先
如果唔係就買支白一度 呢支當陰影用/送俾人

好既t h x話說你有冇邊支粉底覺得好正

La Prairie 用完皮膚都會好左同埋冇乜點氧

乾肌ok嗎你用佢邊隻

Make up forever 個pr識玩

依加去gmarket 睇先

想問有咩優惠

Nars 碎粉好好用 想搵替代品
Ct 粉餅定by terry 好?
利申乾肌

想問有冇絲打用過beauty bay買嘢，用saver ship過嚟？
佢untracked好撚驚，但見之前啲寄失負皮通常都係black friday先出事

我屌，前兩個禮拜佢無啦啦將free shipping取消咗，saver要$30 tracked要$60
前兩日打開tracked改成要$100

好用！ Pansy pop 我用到hit pan 早兩日再入手粒新！
好顯白啊紫色胭脂真係

想問下各位絲打 如果毛囊角化症有無d 咩藥膏/product推介？感謝

絲打好勁用到hit pan
Clinique哩隻胭脂d粉壓得勁實正 好似用極都唔完

多謝咁多絲打回覆，但我最後無買限定胭脂，買左其他，見到咁平就買咗呢個

用左differin大半個月 查個d位都keep住會爆d白頭/瘡
係咪正常暗瘡問題仲嚴重左

大陸人鍾意勁白色號
所以成日水香港人買深色

咁嘅時勢仲加價

皮膚差呢啲問題不大，皮膚差可以有好多原因。
但反而會留意眼妝眉妝

屌，衰在the ordinary最齊貨嘅得呢beauty bay

想買ghd直髮夾 c記買平啲但又驚假

sf

4色個隻後悔買左太閃

Ritualistic Rose
上到隻眼得個閃，同埋都係偏向淺色，所以好少配搭
真係要買就買Iconic Illumination，或者5色個款

佢matte shade真係好唔掂，用左primer都好patchy

因為我返工日日都係用pansy pop
日日用 ，用左年幾接近兩年先hit到少少pan
一hit即換 始終太耐個質地都變左 開始難拎到色

想買美妝蛋

又要再推薦多次varpsys真係平又好用

想知大家對nudestory同factiv同the ordinary 護膚嘅睇法

覺得theordinary廢廢地 比人吹奏得太犀利
好易起擦子膠碎

Factiv b5幾好用

超好用

黃店一生推

窮撚先買the ordinary利申我窮
同埋the ordinary起擦紙膠碎應該係搽重手咗然後吸收唔曬
我次次搽杜鵑花酸都好似玩大抽獎咁，隔幾日/個零禮拜會大起一次擦紙膠碎
同埋用呢支去閉口好撚無感，觀望緊乳酸+熊果苷

Gucci突然好勤力
出埋眉筆同all over face & lip gloss
不過覺得呢兩樣野連埋粉餅 成個design好唔Gucci

唇膏送set又就嚟對gucci滅火

btw置頂L'Oréal group個the body shop係咪應該除名
印象中2017就轉咗手

Hey sis 新人lm

係

可以放心買茶樹油了
Thursday plantation嗰個刺激勁多

有冇人可以講下Chanel rough coco flash同opera 既差別

我整係用過opera 覺得佢好假潤

最近想買d好溫柔 好日常既顏色既唇膏
但唔敢去專門店試（驚肺炎）
諗緊買唔買#90/ #97

我都有幾枝 但感覺唔顯色似有色既潤唇膏

爆左粒石頭瘡
多手整爆左佢
依家唔知係有疤定係損咗
又痛又突起
有咩方法可以整返平佢

次次用完TO啲嘢都覺得冇改善皮膚
但見到平又成日再買新嘢試

用完過一支乳酸
對皮膚冇改善

買咗 Natural Moisturizing Factor
冬天用都覺得有啲太油

而家仲有支熊果素未開
要用完幸福肌之美白先再開嚟試

絲打咩肌覺得NMF油我仲觀望緊添
其實用緊家姐送嘅kiehls所以想用完搵代替
我冬天沙漠乾夏天混合（時油時乾），覺得玻尿酸同角鯊烷係幾穩定幾補水保濕嘅
不過玻尿酸喺春天用好撚笠想買海洋玻尿酸
另外覺得咖啡因都冇乜改善眼，淨係幫到浮腫但係又唔知有咩代替

btw做開facial，呢輪武肺冇宿住，喺屋企有勤力啲搽TO嘅嘢，三月做嗰陣facial姐姐的確話我皮膚穩定咗
同埋有做打斑（被水的），feel到呢個時候杜鵑花酸就做到助攻而家啲斑淡得快過facial姐姐所講
但都係想換撚咗佢，佢睇心情咁起碎好撚煩
同埋我啲閉口同毛孔唔係特別嚴重所以想試乳酸集中處理計劃係同熊果苷隔日搽

但裸色唔知點解我會覺得用完個氣色沉左

個sale sell我用67，試左上嘴又Ok，但真係太易甩
試埋140，有種搽左好似冇搽既感覺

我最尾買左142

岩岩買左TO枝杜鵑花酸諗住等啲暗粒爆
上網睇啲評價都好似唔錯喎 竟然無感？

而且黎緊會去做脫毛，如果唔用得酸，仲可以用咩去暗粒？
額頭凹凸不平，鼻有多閉口/黑頭，長年積累，長趁住帶口罩既時間搞好佢

我有兩粒暗瘡平左又再發炎突起
無限輪迴左3次

唉 宜家日日帶mask真係唔方會好

敏感肌之前用過TO都覺得冇用屎忽痕買左支alpha arbutin 2%+HA 竟然有啲效果！荷爾蒙失調爛面而家康復緊 用左之後啲印好似淡左 爛面真係好慘

一樣呀
個底個粒一日唔清一日會再黎過
但係好難整到出黎
有時都整損左係咁爆血

本身我都係上網睇TO枝杜鵑花酸評價幾好咁 一開始好似有好到小小 之後都無乜變化 嗰陣真係晚晚都查足

可能我同杜鵑花酸八字不合，或者前嗰輪停曬skincare幾個禮拜，會唔會影響㗎
因為一開始其實對嘴角暗沉都有感，所以應該係我搽得唔夠勤力
btw激光冇記錯只係唔用得果酸，杜鵑花酸應該可以嘅，不過我安全起見就直至斑點退紅前（大約5日）都唔會落酸，只會重保濕，用innisfree bija cica balm代替（呢支又係冇乜撚痛，只係鎮靜退紅有感）
同埋記得防曬

茶樹油大法好
呢輪谷m，眉骨一粒下巴一粒
我夜晚搽the body shop茶樹油精油（利申非敏感肌，the body shop夠溫和我可以直接上皮膚，但thursday plantation精油我會刺，要搵化妝水溝油咁濕敷），日間上妝前/喺屋企一醒起就搽thursday plantation茶樹油暗瘡膏，搽咗幾日雖然仲健在但起碼縮細咗唔少

有冇人呢排係Sf買過野 係咪有排都寄唔到黎香港

星期四晚買 今日收貨

我4月1買 ，到依家都未收到

我好多凹凸洞
都唔知要儲幾耐錢先可以做laser

記得睇過陳皮有篇文話杜鵑花酸要每日搽、全面搽先有效啵
做激光個日會再問下confirm用唔用得杜鵑花酸，而家做已經做定保濕，用Factiv B5
Innisfree 個枝係鎮靜退紅用？我另外有Factive b-complex，見佢主要降紅退印，應該都有用？

咁可能因為咁先對我失效
我得局部問題就唔鍾意全臉咁去
記得激光後幾日勤力啲重料啲去保濕，我會敷埋sheetmask
innisfree嗰支本身係做修復皮膚、去痘疤之類，因為有積雪草所以鎮靜退紅okay
窮撚冇錢買factiv唯有靠其他絲答你

我28號買 尋日仲寫係London 頭先問完即刻有人打比我

絲打pat mcgrath concealer點揀色?
上網search好少比較圖

我3/4買，琴晚寄咗dhl，唔知幾時收到呢

我都係同埋所有奶茶色都唔岩我
搽完個樣勁無精神

Beauty bay係咪冇左free shipping?

琴日買比咗$30untracked

我有粒平咗嘅石頭瘡
但有好大個啡印
唔知點去 未試過咁大個印

閉口可以點樣解決
額頭同下巴都好嚴重

你早響我同你搭單買tracked
成舊水我屌你beauty bay
限制物流都唔係咁掠水㗎睇住佢$60升到$100

用酸類，例如Dr Wu 杏仁酸

Opera金色果支好食色，仲要螢光色好難卸
白色膠管就普通水潤唇膏咁，但好細支好快用完

Chanel 就係一支好水潤既潤唇膏咁，就咁抹都抹得走，香味唔太重

食緊A酸
個嘴乾得好緊要
同埋嘴嘅四周都乾到甩皮
用開嗰d唇膏都唔夠潤
有無邊枝勁d嘅潤唇膏推介？
仲有搽面保濕用邊隻好？
感激

我冬天都係混油
覺得唔係好吸收
可能我冇按摩去幫助吸收啲

海洋玻尿酸好臭
有陣芝士味
用咗四分一冇再用
但真係好水 冇負擔
b5就個個都話笠
我冇試過
可能試其他牌子會好啲

杜鵑花酸我用喺變深色咗嘅la度
冇乜效果
睇完你講又想試喺啲斑度

頭盔大大個笠咗先：我覺得淡斑歸功於激光多啲，杜鵑花酸純屬助攻
不過理論上杜鵑花酸應該做到美白

成三百蚊買有色潤唇膏好似唔係好抵

嘴用凡士林
搽面你揀d cream狀冇乜香料個d
我用醫生開既推介唔到比你

好，唔該晒

由佢啦唉 唔會好得哂 日日咁焗住
我都廢事搞

經驗表示咪撚手多係重點

我見我fd食a酸 醫生叫佢用AI cream 我試過查 油笠笠 a酸人應該岩用

呢幾日selfridges好似平咗
可能因為匯率變咗

絲打你係邊度做激光？同埋幾錢？
我都有撻斑好大撻想消滅佢

我本身斑其實唔深，自己係覺得冇必要打，但當時唔識企硬就比人水咗去買package，分期分到自己而家都唔知幾多錢

但想買嗰樣嘢冇貨

想清額頭啲暗粒同紅印我想試吓dr wu支杏仁酸，但見佢有分温和同普通，我係乾肌，驚溫和冇乜料到但又驚普通太刺激應該揀邊支好?

我敏感乾肌,用緊18%, 1個月用幾次

我已經用普通個支無料到

之前睇啲YouTuber話如果洗面後廿分鐘變油就係油肌
咁我洗完臉廿分鐘係唔油之餘仲乾到皺皮
但平日出街過咗陣就會油到發光 而且塊面毛孔好大又生好多痘 所以我當自己油肌
近排用咗麥片洗面 塊面幾乎唔出油 仲乾到鞋 啲暗蒼好似乾死咗啲
但問題係塊易紅咗好多 會乾到痛
想問我係咪其實係乾肌⋯同埋應唔應該買cream搽番 有咩cream啱我呢個情況用

我見好多絲打話好用咁，睇ptt又好多人推

咁我trytry 18%先thanks

利申：之前緊d program嘅控油防痘乳液（橙色） 但冇用 同埋好似令塊面多咗痘所以停咗 我係咪唔應該再買控油類嘅野

我係跟佢咁用，查完5分鐘左右去沖涼，因為我唔想d酸留係塊面太長時間。

我睇過好多review都話好用呀 我諗人夾人掛
可以試下既

碎粉有laura mercier 個隻好定用chacott個隻好？乾皮 t區會出油

各位依個仲可以係邊買到

Lm shiseido的

兩隻都係？chacott唔係日本舞蹈品牌出嘅化妝品咩
咁我只買chacott好了 另一隻我唔知

宇宙gem做咗宇宙urban decay代言人
重申一次 urbandecay係loreal group嘅
所以！罷！

好彩不嬲都唔用ud

好撚憎宇宙gem，更加要罷上加罷

呢個停產咗成年喇
啱啱出咗新唔知好唔好用

打爛左老婆盒野

RAP

我自己用左6支+
去痘印用 同埋用一排毛孔無咁粗大
但用完真係一定一定做好保濕

利申 油肌 易生暗瘡 又易留痘印

快啲去買過盒啦
上面有sis話無貨要等
sogo地下prada隔離有專櫃
好唔好用都買咗先，心意搭夠
仲要個樣靚

但係唔好用得太密太多，我試過擦得太密瘋狂爆瘡

以前都用過 冇料到
乜都冇變

睇過人話一開始用會爆瘡
以前都會跟返佢擦2日休1日
後來直接做1休1 算
我係驚用太密 搞到甩皮

有無絲打用過ecotools, RT 同elf嘅掃
我想響iherb 買
有無邊隻掃特別好用或者特別差？

你未用過就溫和試起穩陣
可以用哂成支無事再買普通

如果覺得自己無咩敏感可能 好有信心就用普通

乾到紅一定要搽野
出街香港咁天氣仲戴口罩 無油至奇
得閒攞紙巾抹下咪得

你麥皮清潔力勁得濟 塊面又無油又無水咪乾
可能間住用會好啲 但要你自己測試下隔幾耐用最好

天氣成日變 時濕時乾 身體跟唔切
飲多啲水同搽野保濕就一定架啦

用過rt 毛有啲硬 而家用緊elf雙頭掃畫眼影 我覺得ok平平地用下

Thx 有無過買RT啲上面嘅大掃，覺得點？

用開rt大碎粉掃，性價比高，keep 住用緊

用緊RT個波波頭胭脂掃當碎粉掃 好like

Rt setting brush 細細枝粉紅色𠴱枝 好萬用
定眼底碎粉 胭脂 highlight都得

我一開始買都覺得硬 但係用用下洗幾次之後又覺得soft咗

我諗出痘唔一定關面油事
因為我T zone好易出油（混油肌）
但反而一粒瘡都唔生
而比較乾嘅jaw line上啲嘅位先偶然生

所以我個人覺得係睇一起身塊面嘅出油情況最準
問過哂身邊嘅朋友
乾肌訓醒塊面唔會成面油
但我一訓醒T zone係油到可以煎蛋

28號買左diptyque香水今日仲未到香港

Thx
我瞓醒塊面睇落冇油 但掂落去會有 但我成日覺得係因為我瞓覺張毛毯不停整到塊面先冇油⋯⋯